# 0.0.1 - 2018-10-25 11:32
### Agrego
- Cargar datos de db y poder ejecutar despues de la carga

### Modifico
- Cambio del sistema de typescript a javascript
- Cambio de getters y setters en propiedades